---
title: "ΘΕΡΙΝΟ ΣΧΟΛΕΙΟ με θέμα: Τρισδιάστατη Σχεδίαση και Εκτύπωση (3oEK
  Peiraia-Hellug-GFOSS-UNI.W.A.)"
layout: events
bannertemplate: hellug-banner.html
date: "2024-06-26T10:09:58.086"
eventdate: "2024-06-25T18:00:00.000"
eventend: "2024-07-05T21:00:00.000"
eventlocation: "Μάρκου Μπότσαρη 124, Δραπετσώνα"
category_title: Δράσεις
draseis:
  - news
  - event
tags:
  - Εκδηλώσεις
  - Νέα
aliases:
  - /therino-sxoleio-3D-3oek-peiraia-2024
summary: Tο 3ο Εργαστηριακό Κέντρο Πειραιά (Δραπετσώνας) με το πέρας του
  σχολικού έτους 2023-2024, και σε συνεργασία με το Δήμο
  Κερατσινίου-Δραπετσώνας, την ΕΕΛΛΑΚ, την Ένωση Χρηστών και Φίλων Λίνουξ
  Ελλάδας και το Εργαστήριο Ηλεκτρονικού Αυτοματισμού και Κυβερνοφυσικών
  Συστημάτων του Πανεπιστημίου Δυτικής Αττικής,  διοργανώνει Θερινό Σχολείο με
  θέμα αυτή τη φορά «Τρισδιάστατη Σχεδίαση και Εκτύπωση»
---
Το 3ο Εργαστηριακό Κέντρο Πειραιά (Δραπετσώνας) με το πέρας του σχολικού έτους 2023-2024, και σε συνεργασία με:

* το [Δήμο Κερατσινίου-Δραπετσώνας](<Δήμο Κερατσινίου-Δραπετσώνας>)
* την [ΕΕΛΛΑΚ](https://ellak.gr/)
* την [Ένωση Χρηστών και Φίλων Λίνουξ Ελλάδας ](https://www.hellug.gr)
* το [Εργαστήριο Ηλεκτρονικού Αυτοματισμού και Κυβερνοφυσικών Συστημάτων του Πανεπιστημίου Δυτικής Αττικής](http://eatcps.uniwa.gr/index.php/el/)

διοργανώνει και πάλι Θερινό Σχολείο με θέμα αυτή τη φορά:

**«Τρισδιάστατη Σχεδίαση και Εκτύπωση»**

Το Θερινό Σχολείο θα λάβει χώρα από  24/6 και 5/7/2024 στους χώρους του 3ου ΕΚ, (Μάρκου Μπότσαρη 124, Δραπετσώνα) από:

***Τρίτη 25 Ιουνίου ~ Παρασκευή 5 Ιουλίου 2024***

Για εκδήλωση ενδιαφέροντος:

![Θερινό Σχολείο Τρισδιάστατη Σχεδίαση και Εκτύπωση](/media/afisa-724x1024.png)

συμπληρώστε τη φόρμα <https://forms.gle/Do166RqNKAMLHvPF6>

εναλλακτικά στείλτε email με τα στοιχεία σας στο [3ekpeiraia@gmail.com](mailto:3ekpeiraia@gmail.com)

[Πρόγραμμα εκδήλωσης](https://www.hellug.gr/media/summerschool2024program.pdf)
